i know you know

i love you

You’re my sunshine in the sky